根本男同女都係一樣會變心

連登思想 女人是原罪

一齊個陣派你帽 係雞
分咗手鍾意第2個 好快一齊咗 係雞
變心 淡咗而分手 係雞
做ptgf係雞
唔做ptgf都係俾男人屌㗎啦 係雞
衣著性感 係雞
影自拍上網 係雞

周街雞

其實就充斥住一班溝唔到女 賴晒落女人到既毒撚
又賴女人睇樣做人 對鬼佬流晒口水
其實成班現實對住啲av女優日本妹鬼妹打晒飛機

話女人貪錢 貪錢個啲咪唔好溝囉
好女人都俾人mark晒啦
不如花啲心機改變下自己皮膚外貌 努力啲
唔好話咩睇樣好現實 世界就係咁現實㗎啦